（又一件）九龍灣彩福邨13歲男童墮樓亡

九龍灣彩福邨今日凌晨發生男童墮樓死亡案，一名13歲男童從彩歡樓寓所墮下重傷昏迷，送院搶救後不治；警方正調查事件原因。

據悉，13歲男童與家人同住彩福邨彩歡樓一單位。今凌晨約零時，男童被發現從寓所墮樓，跌落屋邨休憩處遊樂設施軟墊重傷昏迷，母親大驚報警，男童由救護車送院不治。警方正封鎖現場調查男童墮樓原因。

防止自殺求助熱線

機構：電話

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線：

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

rip

R.I.P
留名跟進

第幾單

3月第一件搶先出閘

個社會好可怕，好心寒。

無論係啲細路廢又好，
社會結構有問題都好。

咁死法唔係路。

R.I.P.

係wo

啲90後好似少死咗

死得7788喇

以前有冇咁密，同埋成年人同長者自殺既有幾多？

係咪邪教影響呀屌

安息啦
唔洗係香港再玩依個極難RPG

早年最旺果排都冇咁密，依家幾日一單

都唔洗死嫁

生命誠可貴

又係住公屋既中學生

睇到都心酸

點解而家啲細路咁大膽
話跳就跳

90後最細都16歲啦
捱撚左16年而家先食咁蝕章？

2017 - 1999 = 16

屌有自 原來99年已經18歲

係咪依屆教育局局長下死得最多學生

其實唔係下面打一大堆無人會睇既野就防止到人自殺
哩排睇咁多哩啲新聞真係有時夜深訓唔着會思考下……個遊戲都唔好玩，不如早啲玩完啦
下面堆野就好似廣告一樣，個腦會自動scan走左

又多個人quit game

3月頭炮

Rip

搞咩 就黎變日經。。

有無人統計過唔得掂上任之後總共死過幾多個學生？
有無得再同佢上任前比較？

一定係最多

9咩0後 比乜撚野 有乜撚野好比
Rip

利申90後

希望個細佬來世抽返個靚首抽...
RIP

我覺得社會問題已經係次要,我開始懷疑係咪靈界有事,or even日軍亡魂搵替死鬼

所以我好希望政府應該出錢做返場法事,佛教同道教都要,必要時去埋日本請幾個神官返黎做d儀式

睇新聞 個細路好似有情緒病記錄
政府對精神病人既支援實在太少

唔得掂呢？

咪撚on9啦

廢老同高官：唔係針對幾多十後，不過九十同零零後真係特別唔捱得，讀書都讀唔掂到要自殺，日後點出社會做野

就咁諗落都覺得好多

越來越有理由相信呢個政府想害死曬香港人並唔係陰謀論.

RIP

陰功

其實係教育制度問題定其他問題
自己諗下

又唔見住擎天半島嘅學生跳

又刷首抽

依排小六中學面試正進行中
好多學生壓力爆炸
Ｄ屋村學校虎媽唔明世界係點係要推小朋友去面試Ｄ名校英中
－去到全英group discussion就成炮灰
唔成功又hi 小朋友，分分鐘仲有幾個

喺呢個教育制度底下嘅學生
一日唔全部跳樓死晒
一日都唔關個教育制度事?

唔係淨係教育制度問題
仲有出路同未來問題
班家長淨係識灌輸錯誤觀念比班細路
世界一定淨係可以讀書
讀書唔成就等死咁
而細路又睇唔到未來條路點行
現有教育制度底下又唔容易讀上去
就算讀上去都唔容易改變到生活
所以愈來愈多細路抵受唔到壓力而尋死

就算私樓都跳咗幾個啦

條友只係想抽水
話住公屋嘅人
順手幫個教育制度開脫

遲d人死左 入殮房都要排籌

why not both 教育制度同埋支那接管後識人好過識字，迫死佢地

首抽教壞人

唔好死 留返條命同佢玩啦

係人都知咁多單唔會係單一理由
但條友就想只為想搬龍門FOCUS去公屋，為教育制度開脫

拍拍籮柚走去英國美國

攬埋你一齊死就最好啦，殘體字打手

而家d細路細細個已經要諗前途問題
邊似以前可以on99咁玩
一諗起原來真係無將來，一時衝動就會刷首抽

次撚次都話薄責
有幾薄呀睇過

專業級
行錯一個回合已經bye bye

解決學生自殺以為就搞個委員會出份報告就掂，
根本個問題係好多社會問題未解決。

就黎變日經

點解咁多人死都要話關教育事

點解咁死法政府都可以唔做野，係咪真係冇人性到咁....

呢個真，幼稚園開始已經要佢地諗讀邊間中學，去到中學就要諗定大學讀邊一科

屌你老母唔得掂仲驚死佢地唔死，小六就比個TSA佢燃燒佢地生命，星矢打生打死都有得做下兵有個目標，依家d學生個目標係讀完書就買樓，買到樓就完美人生

因為同樣係學生
根據新聞 當中好多都因為學業問題

唉。。。。

我覺得老豆老母大罪d

無錯

係，香港特區政府從來唔係向香港人負責

又解脫

以前細個諗都無諗過死
淨係諗幾時放學
落公園玩 打乒乓波 踢波 打波 游水 踢住對拖鞋上山下水 金絲貓 捉迷藏 玩卡game 渠邊玩四驅車 Tbb 睇動畫gameboy 仲好記得黑雨係樓下公園落住大雨玩飛拖鞋 年年都唔同玩法

雖然宜家事業上係廢柴 諗起以前細個好開心

考評局又少條水魚。。
btw, r.i.p

好波...你冇做錯到
我都唔忍心班細路係咁變態環境下成長

少左人考Dse 又有藉口加價

唉⋯
真係遍地開花啦

不過依架啲小朋友真係冇哂童年

讀書讀到生活冇哂色彩，唔灰都幾難。

港島半山豪宅地利根德閣一名19歲日籍青年，昨凌晨被街坊發現在大廈梯間上吊，報警求助。惟救護員到場證實他已當場死亡，警方未有撿獲遺書，經調查後相信事主有情緒問題，事件無可疑。

死者Aran，在香港出生，持有身份證，生前與家人同住地利根德閣3座一單位。消息指死者之前留學美國，並在大學就讀經濟系，但去年患上抑鬱症，於是在月前回港讀書，並一直定期看醫生。昨清晨5時許，他被街坊發現在梯間以衣物上吊，昏迷不醒，街坊見狀大驚連忙報警。

其實見到有第一個跳就會跟住有樣學樣就跳
久而久之d𡃁仔就會覺得跳樓好正常，好易就跳樓。

相比起我嗰代幸福啲
k1-k3: 9hea
小學: 中英數社科健聖, 學科測驗，學能測驗
會考: 中英數物生化附數經
高考: 3AL
大學: 9hea

RIP

而家d細路細細個就可以上網接觸咁多負面野關唔關事呢

你係咪覺得自己好醒?

今年既自殺潮勁多都係15以下

吳克殮做到野, 今日單程証又可以批多個

rip

都係嫁 你有咩想發表

真係行錯一步就已經可以拜拜
想刷首抽都無勇氣

同學用iphone 老豆揸車載番學
自己咩都無 人人都想再出多次世

大把狗官既細路都係咁做

dse都唔洗考啦

9成9都係死埋啲00後

咩叫刷首抽？當左自殺係打機再黎過？
咁我都用返打機術語，佢地呢啲係叫鎖帳，仲要唔知鎖到幾時，唔係咩死左刷首抽呀
因為自殺既人係會不斷重覆自殺場景直至真正陽壽終結
知道有啲人實係唔信，唔信唔好信，唔會逼你信，但都唔好用你果套黎批判我

現實中真係有人會諗 : Yes 2021DSE潛在對手又少件
利申，見識過呢種人

喺我屋企附近

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞

住對面樓 聽到個呀媽即刻落左去喊到崩潰
警察話冷靜少少仲有呼吸架
但係。。。睇蘋果先知救唔反

兩樣都關事啦
只係住擎天唔讀書都得咁解

平均半個月一單，政府可以完全唔做野?之前個咩防自殺垃圾小組死左去邊

琴日根德閣都有個跳左

社會價值觀扭曲到仆街，睇見到傷心

究竟要去到第幾個先會真係做野

R.I.P

On9

喊到下面彩霞都聽到 ...

戇鳩 唔諗下係咪生存緊嘅人嘅問題去怪死咗嘅人?

聽到好心酸

有錢仔老豆係佢未出世已經儲錢幫佢投資
人地大學畢業舊錢已經滾到可以退休
公屋仔畢業先正式開始

正常中學生十幾歲個陣一定有憧憬過自己將來會係點，但而家佢地都見唔到未來。究竟個社會對班細路做咗啲咩，會令佢地對未來無哂信心，無哂幻想？

而家既學生除左學業仲有d咩

鬼咩,d連登仔成撚日叫人quit game,一有學生自殺又話好波又話解脱又話佢地做得啱,鼓吹人自殺,剩係呢個post已經見
班毛都未出ge小學雞上黎見到咪有樣學樣囉
所以話家長真係要睇實d細路,上咩網都無所謂,唯獨是連登就一定唔可以上

我地呢d20-30 都睇唔到將來更何況佢地呢d 學生
呢d 讀書時間正常開開心心..反而而家就咁...
Rip 一路好走

我廿幾歲都見唔到有咩將來

平時都係新聞聽得多，今次發生係屋企附近先感受到自殺既傳染力
今日成朝已經不停係度諗有關跳樓既野

我地果時小學仲有分上下午課,12點半已經放學返屋企,做完功課,5點等睇動畫

如果我生於呢個時候,我應該都會自殺

冇智力嘅公屋仔根本見唔到將來
其實都有叻嘅公屋仔，讀到醫

以前我細個都有諗我的志願，但都係啲稚嫩嘅想法，相反而家嘅細路未讀幼稚園已經要好識諗去跟從父母幫自己規劃嘅人生同前途。以前學生係乖同勤力已經得老師鍾意，而家學校係鍾意smart, talent同好識睇人面色嘅學生，所以家長就訓練佢地啲仔女做個talented，講野要有質素，唔可以做一個普通幼稚嘅細路。而家係未做細路，已經要做大人。

有啲係父母從小培養，所以有心理調節(雖然聽過有更多係有情緒病)。最慘都係夾係中間個班，班父母聽到人地嘅仔女咁叻，就問自己仔女點解唔可以好似人地咁識諗，但唔諗人地點樣教，自己又係點樣教？

知道個制度同社會有問題，想其他家長出嚟爭取，但自己就選擇屈服：[仔女係辛苦，但有咩辦法？制度係咁...]

唔好講爭取民主，香港人就湊仔教仔保護個仔都交畀老爺奶奶外父外母，工人，學校，社會去做，連責任都外判埋。

就係有智力先睇唔到將來。
就當已經捱哂所有野做到醫生，又捱到自己開診所，最後咪又係幫業主打工。係香港只有地舖業主同地產商先係稱王。

如果我遲十年出世都未必頂得到
以前窮撚都係望住人玩課外活動學樂器
而家窮撚學生一樣咩都冇
仲要望住人去外國游學團放假去外國旅行
RIP

讀好啲書先啦不如

RIP \|/

個細路自己有智力都冇用
老豆老母太 on9 都係冇得救
細個要睇老豆老母頭
上一代窮撚多數係咩人就自行判斷

覺唔覺依加變左種風氣？我知係對社會既控訴 但當越來越多人跳 啲人就會覺得有好多人陪 好容易就會跳 近呢幾單都係12 3歲既青少年 呢個風氣好恐怖

點解好似跳親既都係住公屋
Rip

有人仲話公屋仔係人生贏家

唔上唔落先死得

你童年真係輕鬆

13歲棄game

Dark soul

我都聽過依套 其實都信

唉

香港真是個好地方

係政府家長老師社會聯手迫害佢地

有時根本唔關有錢冇錢事
就算有錢仔 但父母控制慾強咩都唔比做/聽晒佢支苗去做

都一樣唔係咩贏家

2047

自殺要落地獄

2047仲邊有人搞革命

以為死左就唔駛受呀

香港精神，馬照跑舞照吹

自己鬧到個仔咁
唔識教唔好生吖嘛

見人跳樓有樣學樣呢個論點真係街市師奶嘅level

on9

一句on9 有撚用咩

又係打機
比老母鬧兩句就咁樣,
遲d可能便秘痾唔出屎都要跳樓

急屎痾唔出慘定死慘
自己衡量下

有少少以前日本 feel
自殺率極高

我都想求死 但係我怕

btw rip
\I/

報導話鬧兩句
真相係點得返佢老母知
又會次次都鬧兩句就死嘅